快d去睇信箱 - 區議會投票信件

今日同朋友仔食飯吹水
我朋友一家四口
阿爸阿媽係深藍
佢自己同細佬係深黃
成日都因為哩幾個月d野嘈交
早兩日收到區議會信件 x 4
佢話自己竟然唔小心剪爛咗阿爸阿媽嗰兩封信
咁為免嘈交
佢就索性等埋去垃圾桶

大家千祈唔好學呀

有咩用 投票唔洗帶封信去

真係冇用...帶身份證就投得
...但係假如果日老豆老母唔見左張身份證...

Id card帶去投票的

當日唔見左身份證

光明正大啦 搞埋呢D野做乜鳩
輸咪一齊死囉 有咩所謂

係咪要有投票信先可以投票？

梗係唔係啦
幾百萬封信總有啲寄失

民主自由是每人在不受威嚇之下投票
就算別人跟自己不同政見
也應尊重他們意願
因為你也想別人尊重你意願
接受所有公平公正的結果
強迫別人或誤導別人跟共產黨極權管治有什麼分別?
讓藍絲習慣投票，他們就會明白他們是有權利，而不是極權的一言堂。